其實雙普選/獨立都唔係真正安全

台灣有軍隊有美國支援，大家都擔心會被統戰，可見中共嘅野心。
每年中共都要花大量費用維穩，習總又要成日提防被政敵暗殺，極權嘅代價極高。
如果中共主動實行民主選舉，不但減低以上風險，習總又有機會可以合法當選。

美國超過大國都唔係絕對安全口廿

最好就係反咗中共
然後建立民主政策，三權分立
到時咩一國兩制，獨立都係多餘